警方深水埗搗破網上百家樂賭檔

AM730

警方深水埗搗破網上百家樂賭檔

警方根據線報，昨晚約10時，突擊搜查深水埗醫局街124號一個單位，搗破網上百家樂賭檔， 5女1男被捕，年齡21至57歲，其中1名女子涉嫌經營賭博場所，1名男子涉嫌協助經營賭博場所，其餘人士就涉嫌在賭博場所內賭博，全部人正被扣留調查。行動中，檢獲約3萬元賭款、約50萬元籌碼、一部電腦及一部電視。警方初步調查，相信賭檔已運作約2星期。

破獲一台麻雀雀友

上線啦

免費av 就係咁嚟

內文冇講喇，如果佢喺明網開賭場咁就真係超級大傻仔啦

網上賭都犯法？
咁咪好多apps都要執？
Fb個乜鳩德州撲克呢？

用遊戲代幣做注碼就唔犯法

但遊戲幣唔係都可以兌真錢咩？

FB 果D 可以兌 ?